[活動]復活節齊齊幫藍絲廢老罰$2000

頭先行過中環碼頭成堆廢老響度睇大媽表演，點知聽到有廢老話之前俾人罰過一次$2000
大家經過見到多過4人聚集就記得報警，等佢地可以交錢俾政府喇

勿摸活家禽